［圍爐］呢排真係好撚攰啊救命啊啊啊屌屌屌

每次出完去發夢都攰到仆街 今日行晒成個九龍咁濟

近排又分手心痛到裂開咁 又少咗一個重要嘅心靈支柱

返學壓力又大 幾份paper慢慢逼緊埋嚟乜撚都未做過無動力做

好多壓力 令到我瞓教都瞓唔到 由細到大嘅失眠問題又返返嚟 成個禮拜瞓埋都唔知夠唔夠十粒鐘 個頭好撚痛

想同屋企人講 佢地又淺藍 叫我唔好著黑色衫出街 叫我今日唔準出街留係屋企

想同朋友講 點知個老死又係近排分手傷到仆街 廢事兩個男人老狗係到喊

唉 好撚攰啊屌
好想佢會返嚟支持我
好想瞓到教
好想一瞓唔再醒
好想出街俾車車死算
好撚攰
真係好撚攰
我幾時死

無人迫你咁做
一直都講做人難過做狗，你選擇做一個人，自然就要付出成本

屌我都唔想
有得揀真係寧願唔出世
唉

巴打攰就抖下啦

反正個夢仲好長

條路自己揀仆街唔好喊

做人好撚攰

辛苦你啦巴打今日乜都吾好諗啦，好好休息下，訓一覺，訓吾到聽住歌仔訓，吾好諗吾開，條路仲好長，一齊加油

好撚攰啊

成日好想發夢俾黑警拉 同佢講睇吓佢仲會唔會在意

琴晚又成晚眼光光等天光 瞓極都瞓唔到 坐起身 不斷鏗自己個頭想打暈自己就可以瞓教 點知on99咁坐係度喊到收唔到聲

好憎自己 點解我咁廢 連瞓教呢一件咁簡單嘅事都做唔到

其實我只可以係連登叫春 所以成日上嚟同人傾計

連登是我家

唉

抖下啦

搞唔搞gay？搞gay就幫到你

休息下

可以嘅 反正未試過

都係算了

巴打
攰就休息下先啦
個夢咁長 有排發架
做自己能力做到既野啦
唔好放棄 女死女還在

多謝你

巴打加油呀

叫春叫到自己都覺得煩
好怕孤獨 好怕夜晚

今日尖沙咀行返荃灣

you are not alone
呢啲時候仲要分手真係要靠自己
會有挨過既一日
成個禮拜都冇胃口 餓到胃痛先知自己唔記得食野
做啲一向鍾意做既野都開心唔起
極度情緒化度 上上下堂走入廁所喊 食食下飯喊
但過左谷底 就冇事架啦
試下接納自己依家呢個狀態 最緊要休息同放鬆
係唔易捱 加油呀

好難捱 無力捱
多謝你

辛苦晒啦巴打～
同一時間要面對咁多野一定好辛苦
同唔到朋友講嘅就同我地講啦
我地永遠係度啊～～～～～

加油，其實有好多香港人同你一樣都好攰，大家一齊努力啦

Same 壓力好大
共勉之

抖下放空自己幾日先啦

燦神都講過休息是為左走更遠既路

點解分手呀

屌 我都係呀
日日都好攰，但又要繼續出
兩個前分左手，而家出去發夢見到一pair pair 真係好痛

情況同你一樣
可能就算我死左佢都唔會再理我了
真係好大壓力呀！！！

樓主加油阿
我最近都好大壓力
成日問自己幾時死

唔緊要 即管講 一定有人同你傾
至於發夢就真係要小心 雖然我都有類似諗法 但留番有用之軀最重要!

訓唔訓到控制唔到 靠彩數
訓唔到就起身啦
但唔關你廢唔廢事的

唔好逼得自己太緊 有咩上黎呻下啦 連登有愛阿

好感動 我愛連登

佢唔想一齊了

真係好攰好攰
但攰都要繼續出
為咗唔可以令香港輸
為咗令佢唔使移民去台灣
為咗同佢繼續生活係同一個城市

為咗香港 幾攰都要出
好羨慕人地拖住手發夢 唉

抖下啦手足 做下其他活動放鬆下心情先啦

巴打你個名
唉

香港人就係咁,星期1~5返工,星期6日遊行示威,咁邊日可以休息???

死可以解決自己嘅問題
但會令仲在意你嘅人傷心

唔想再做人 做人好難 但唔想令屋企人傷心

啱 揾其他嘢分散注意係好重要 可以暫時止痛

生於亂世 有種責任

但真係好大壓力喇頂唔緊喇

巴打要加油! 我諗每個前線都有你依個問題, 有時停一停休息下再重新出發對自己都係件好事。

唔好唔開心啦！留個TG搵人同你傾下計啦～加油💪頂住

點都好 一定唔可以有自殺嘅念頭 就當為左關心你嘅朋友同埋屋企人都好 唔好放棄自己生命

做人真係好辛苦
想搵朋友 但又唔想煩到人

分咗手後晚晚都問啲fd出唔出嚟食飯
好彩佢地都間唔中出嚟陪我傾計
剩低嘅時間就係自己係到捱

真係好想佢俾多次機會我

身體健康，有覺好訓

我明 但現實話你聽 無機會

心好累

唉屌晚晚發夢都係諗緊佢會原諒我俾多次機會我
屌一訓醒睇電話 乜柒都無
真係好想插死自己 唔識珍惜佢

做極都做唔哂個種感覺我明呀
時間永遠唔夠用

手足 休息下先

我明 我真係明
好想攬住你喊啊巴打

屌好難得搵到個同自己情況差唔多一模一樣嘅人晚晚都好難訓著
今日發完夢明明好攰 但又諗起佢了
訓唔到呀屌！！好唔捨得呀屌！！

巴打攰就休息下先啦
要熱愛生命呀

屌你老未快撚啲搵鳩佢啦！！
死纏爛打鳩佢！！唔好撚放棄

加油呀巴打
冇野搞唔掂嫁
攰就休息下 唔開心未喊下囉
功課呢d野 做好time management會易搞好多
仲解決到嫁

巴打 比啲時間照顧下自己先啦呢場係長期戰爭黎 辛苦你啦

每次單獨出
身邊朋友因爲偽黃中立完全割席
每次出都見到身邊人走斯唔必拉左
自己區小朋友做公海 哨兵admin
提出意見（rb 哨點）唔聽 拉左人就因為路聽其他手足逃生路線 賽後檢討被踢
今日報比哨admin唔信 佢地報哨有popo原來fake news
出埋今日都唔想再出

試過好多次啦無用㗎
女人絕情起上黎好恐怖
就算我放棄曬所有野 尊嚴都無埋都留唔住佢
個種絕望真係

屌你老未同我一撚樣
搵佢即被block
差啲係條街到跪埋佢
Molu 條女無咗lu

我都好撚灰
比手足搶咗條女 屌你老母

仲要撞親個頭 開始 記憶力下降

我連跪佢嘅機會都無
屌見到咁多情侶出黎真係好心酸
明明自己本身都可以咁
真係好難捱 捱唔過
永世都沉係呢個回憶到喇

我支持你巴打！

人會長大三次
第一次是在發現自己不是世界中心的時候
第二次是在發現即使再怎麼努力，終究還是有些事，令人無能為力的時候
第三次是在明知道有些事可能會無能為力，但還是會盡力爭取的時候。

如果明知無能為力但都盡力爭取 你已經好努力喇巴打
就同我地香港人一樣 知道自己好渺小 但都盡力爭取 加油

我無諗過會係變咗我安慰人

簡簡單單幾隻字 但好窩心

最攰係對撚住班藍屍親戚朋友

係 已經番唔到轉頭喇
同香港一樣 只可以繼續盡自己能力
唔好令香港變新疆 唔洗怕俾人清算
等佢未來可以過得好啲幸福啲
犧牲自己都無所謂喇

抖吓啦

大把後勤絲好高質
加油巴打

個人攰係好容易諗野諗到好灰鑽晒牛角尖
抽少少時間做下啲唔同嘅可能有啲幫助
例如好耐無打波去打下
食啲好耐無食過嘅野
希望你搵到方法放鬆下自己

巴打加油！休息係為左行更長嘅路

分手之後夜晚嘅時間真係會好辛苦
巴打不如搵啲新寄託
等時間冇咁難捱

大家都要加油呀 呢排真係可以講得上係身心俱疲
已經唔敢諗日後會點
搞點呢刻嘅自己先算

多謝大家

加油啊巴打，有咩都可以同我呻，24小時on call，互勉之

唔好咁溫柔得唔得
驚唔小心鍾意咗你
Thx巴打

我唔係gay咖，巴打唔好因為情傷就轉咗性向啊
我地要keep住鐘意女人

有冇試過食 退黑激素 ？
我都係成日又失眠嘅人，但呢隻野對我好有效。

我都比人飛左

巴打要加油阿
就好似你個名一樣 要重新出發
剩低既時間上Lihkg 我地一大班人陪你
唔好因為你ex而改變你對愛情既睇法
依個世界真係有一生一世既愛情架

當佢係到唔珍惜 無左先留佢
但你要知道個女仔其實一直都好痛苦
佢好難得先放棄你 證明真係死心
真係會好似叮一聲咁醒哂

我明呀屌好想死呀

只要記得 你下次同人拍拖唔好再咁
我覺得你依家可以過一排先搵佢
女人絕起上黎既話 你一搵佢佢慢慢會覺煩
之後就會好憎你
但係要睇下分手個陣會唔會因為有人影響你地
先令你地分手

面同你處境差唔多

唉我覺得唔多唔小都有人影響架喇
我都想唔搵佢 但有時真係忍唔住 好辛苦呀頂

巴打好好休息下啦，有咩唔開心都要講出嚟，抗爭條路好長，好多手足會陪你

我明但佢依家block哂你所有野？

無呀我又唔捨得del啲回憶
就算del左都無用
成日都忍唔住會諗番起 無時無刻 靜落黎仲恐怖

一到夜晚就仆街諗返哂啲野
但係巴打諗住點？

唉真係我都唔知可以點
個人勁頹咪飲下酒

以前食過 作用不大

點捱

有咩用架

我都好攰
休息是為了走更遠的路
各位手足加油

迫自己堅強，迫自己頂住囉
頂唔住咪喊下搵下frd呻
我就呢排多左自己出街
我屋企愛情友情等都出事

有得揀既路 仆住行
都好過行人地 安排俾你既路

飲酒食煙真係會有幫助可以放鬆？

酒...好苦

好多同路人

苦先好真係頂唔到就飲vodka溝野
無咁苦 都醉到

我有用。
最主要呢隻激素係人哋想瞓覺嘅時候會分泌出嚟嘅嘢。
服食完之後要係一個黑暗嘅環境就慢慢會有睡意，

齋聽都辛苦
最慘係瞓唔到教 屌

我都類似 好唔舒服 入黎圍爐

成個人都處於極亢奮嘅狀態
我知我唔夠訓就會咁

但就訓唔到
有無咩放法可以減下壓 救命

心情好就會訓得返
但唔識心情好

樓主介唔介意比我幫你含一含先

巴打休息下啦
搞掂paper同身體先
我地接力

手足 我地一直都喺到 攬攬

我都係咁
唔會自殺 想被車車死算

同樓主一樣，1-5返工，6-7發夢
早兩星期仲要分左手
日日冇得抖咁好攰好攰
但唔出去發夢係屋企叫到啲手足比人拉又後悔冇幫手
自己一個on99係屋企又亂諗野

呢期咁多人分手

巴打加油

真係做咩都提唔起勁

唔識安慰人巴打發夢發到攰就抖下啦
利申：我都抖緊

換裝 so easy

無拿拿話分開下就分開下，
依家一時就好熱情搵下你，
一時就完全唔理你。
係咪好撚好玩呀八婆？！

咁睇你都好似仲有機會呀佢會熱情咁搵你

攰就休息下
長期戰爭黎架

我開頭都咁諗，我都以為可以，
但反而仲辛苦，
約撚完出黎明明開開心心，
轉個頭又話唔想俾假希望我，驚我失望。

我都想仲可以約出黎玩

表面上好似好好，
但希望愈大失望愈大，
果次我無覆佢幾個鐘，佢就屌尻我，
話我做咩失蹤，我都以為仲有機。
轉個頭第二日，佢唔見左幾個鐘，我擔心咪打俾佢，點知佢就話我煩，話我俾壓力佢。
WTF

手足頂住
呢度個個都可以陪你傾計嫁

我都試過有呢種on9諗法
現實係 就算你被狗拉左 打死埋
佢都完全唔會care
只會覺得你煩住佢